其實門口貼住建制派poster嘅鋪頭.....

係咪暗示我地要支持佢地罷工
一於比d決心佢地

btw 用AA膠整人個鎖好缺德 千祈唔好咁做